有冇人做緊 HK / China Business Development Officer 富衛

佢話以個要考 HKSI + IIqe
但係其實算唔算係保險佬？